認真問 MC JIN係華人hip hop界既地位係咪真係好高?

一直對hip hop依個文化無咩特別留意
係佢依排未紅之前對佢認識就係以前係美國rap贏黑人
果陣都有youtube search過佢battle既片(當然有最出名既7屆台主battle)
之後佢返黎香港出道 名氣都唔算大

但最近睇佢d片 個個中國有嘻哈既選手都話佢地位好高 對佢地既影響好大 究竟係效果定事實?

可能節目效果吹出黎，包裝得好，又或者hip hop界真係好多人識，係大眾冇乜接觸

屌你重覆番人地既問題多一次,完全冇答過野

其實咪好似lol tpa咁囉 第一隊贏世界lol比賽既亞洲team
玩開既話一定覺得地位特別唔同
利申：m5先係s2冠軍

但最近睇佢d片 個個中國有嘻哈既選手都話佢地位好高 對佢地既影響好大 究竟係效果定事實?

係。此po已完。

華人黎講佢rap英文 freestyle最勁

咁你話地位高唔高

廢話到

你唔係圈中人梗係唔覺

笑撚死m5 先係世界冠軍 韓狗果隊都屌打佢啦
歐美隊 笑死人